睇路 銀行唔知夠唔夠現金

一個唔覺意 如果3萬thx被制裁
佢地就要提錢走 提走以億計既現金
銀行唔知有冇準備咁多人民幣俾佢地